好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

下

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

收皮啦，人地為你爭取民主、自由
你話驚人地

未打完齋已經唔要和尚

咁你其實係怕警察

拆鐵欄 鋸燈柱你唔驚?
陣間dup 爛我部車點算
離遠見到勇武而家都要掉頭

兩樣都驚

咁你自己去送中啦

中國好安全有共狗照住你

on9 低質分化

你快啲移民去一帶一路啦。仲未走?

我見到你仲驚呀，屌你老母

恥與為伍

琴日佢地成批人好似逃亡咁衝入地鐵站
嚇到個心離一離呀

大家記得撳一撳🤚🏼

請起底及善用不推文回覆 我建議你去一帶一路沿線國家住。

屌你老母

見過有一部車唔係先撩人而俾人dup爛？
驚咪唔好出街囉，班狗都係咁教市民咋

你呢啲得把口嘅垃圾
唔親身經歷唔會明

blocked

去美國囉
屌你老母

有勇武先安全
完

大家不推文呀

快撚d捐番落你老母個閪到最安全

勇武派仔仔不知幾正

就算覆 都請使用不推文回覆

你都on撚9食屎啦垃圾

經咩歷呀
要食過催淚彈先有資格講野?

分化都包裝下先啦

起底->blocked->上一頁

你點分到邊啲係勇武 和理非 社運人 普通市民？

怕你老母
咁驚咪返大陸住囉
返去有公安保護你 好撚安全架

你班自私L 唔好開口埋口話幫人爭取自由啦, 你做嘅野係為你自己㗎咋, 唔好講到咁L偉大啦
我冇L咗幾個月自由搭巴士 地鐵 飛機喇, dllm 你哋想搞幾耐呀

屌你老母食屎狗
死返上大陸咪唔洗驚囉

咁你係唔係想送中？

去大灣區住
一定好安全冇人示威

搞到有民主自由呀 你呢條自私撚

真心驚架 成班黑衣又面罩又防具咁
如果招惹埋警犬又放催淚煙點算
我平民又冇口罩又冇gear

無示威者，一早送撚左中啦
定係你支持送中呀？
返大陸住仲好啦，夠晒和平安全

黑衣唔係平民？你驚就死返上大陸安全國家啦屌你老母

其實勇武派你地有gear有面罩但係我地平民冇架
速龍追過來會傷埋我地
你地有冇諗過唔好逃去人多既地方 唔該

連登仔話勇武派做d咩都啱架
佢地幫緊你地爭取自由 民主
我地冇資格話佢地

大家唔洗覆條撚樣
block 左就ok

Block多件

見到你個腦生蟲嘅仲驚啦 屌

咁撚驚返支那住 唔會有示威遊行
因為無自由

樓豬戇鳩仔

勇武真係唔好走去商場同地鐵啦
真係會波及平民

佢呢D 人就係自私話阻住人上機去旅行個種